邊個可代替三浦春馬拍信用詐欺師JP? 請提名一個香港男藝人

如題

冇啊，香港冇令仔

王宗堯

唯唯

盧海鵬，樓主去做埋收音師。
鵬哥試mic呀，

最少有一個

講食女除咗冠希哥仲有邊個?

off topic

三浦春馬個角色係專食女搵着數

陳生太老了

黃宗澤

邊個做都係侮辱 唔好笑

王祖藍

冠希/魚文樂?

咁cheap

張繼蔥

咁樣衰

信號黃？

邊撚個? CCTBB 的廢料? 不了

洪狗

差好多班喎

劉俊謙

比比鳥